{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해맑음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場は炭とグリルを利用できません。 売店やコンビニ、Eマートなどが歩いて利用可能な距離に位置しており、駐車も可能です。 海水浴場からも近いので水着姿で海辺に移動でき、ペンション利用のお客様には浮き輪レンタルが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何を利用することができますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWiFiを利用できます。バーベキュー場では炭とグリルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "売店やコンビニ、Eマートなどが歩いて利用可能な距離に位置しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場からも近いです。ペンション利用のお客様には浮き輪レンタルが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 425
    }
}